你地討唔討厭別人遲到

你們對於遲到點睇

遲兩三個字，間唔中遲半個鐘內都 ok ，如果被我知道佢特登遲到 or 放飛機， frd 都無得做。

我們會屌老母

依家會確保對方岀左門口先起行 唔係有排等

Same here

零遲到留名

最討厭遲到

最仆街係嘅自己講時間 但又遲到嘅人

利伸：咁大個人冇遲多過15分鐘 除咗交通工具出咗事

樂觀SIR
做乜咁問，咁你點睇

好僧

非常之憎人遲到
1.返工>>>>15分鐘
2.約朋友>>20分鐘
3.開會>>>>唔可以遲
呢 D喺我容忍嘅上限

任何情況遲到，我會屌臭佢老母個化閪

有個fd成日遲到(15~60分鐘不等)
但係叫佢等人就即刻打電話黎催你到未
正撚樣

书面语回复

有啲仆街次次遲個幾鐘，真係屌佢老母

俗語有云遲到不如無到

時事?
乜野時事阿

無所謂
我自己都成日遲

最嬲既係 時間到 吹都吹唔到佢 時間過埋到佢黎到個段時間係永遠打唔通 搵唔到佢
一來驚曬時間等 二來怕等埋佢都放飛機

有人會唔討厭人遲到咩
btw
( Show Blocked User - Sky_Croc )

唔憎人遲如果半個鍾之内
不過我自己就一定早到

準時（電話）到，話剛剛先起身

一定唔鐘意

我絕對喺守時撚

好介意自己遲到，約人通常早到

預定要做嘢，但過哂time point 就周身唔自在

屌你老母用咩撚蝗蟲字

做乜都會早到15至30mins

最憎有啲人遲到仲唔認錯
「下 我岩岩同你講左話會遲架」
姐係點呀？老奉等你既